善用制高點

現場好多制高點可以觀星，可以善用觀察天文現象

11.13，三罷！